點都好 記住自由意志 今晚準時18區開花

18區開花 唔一定係勇武抗爭
其實大家出到黎想和理非 唱歌 貼文宣
真清潔香港 同 之前裝飾錯左既鋪道歉修理返都得

當然每位手足做咩我都會支持 唔好比個抗爭停落黎
香港人 一定要繼續唔同形式反抗

正所謂
兄弟爬山 各自努力

不分化 不割蓆 不完美 可接受 會改善

Push

香港人退無可退 只能反抗

光復香港 時代革命

係到？